【【【初選論壇醜態收集箱】】】重開

屌上個PO唔知點解推極都推唔撚郁

首先拋磚引玉啦
頭先睇到有PO討論呢位政治家
忍唔住整左個GIF

主持問：你點睇新一代抗爭者 以攬炒為前提進入議會呢？

片:

因為本人仲未得閒睇哂咁多場初選
呢個post目的係想收集初選各大政治家偉論
遲下會再開個ＰＯ或用ｐｉｎ做個整合

睇左少少初選
根本無人講國安法
個個都係度奶35+奶議席
言論驚俾人ＤＱ驚撚過閪咁
睇到反胃

=============================
ＦＹＩ：

簡單講又要參選 又要係國安法下縮
俾你入到議會話知你50+
根本係永續社運 係維穩 係打工 係食人血饅頭
一係你就堂堂正正支持國安法
縮就同中間派希望聯盟 同袁彌昌無分別

舊PO
【初選論壇醜態收集箱】

幫手推下丫屌

p 牌幫唔到

推

Pish

樓主不如剪埋長毛同大口玲嗰段

邊段
link同時間Please
其實只係琴日有po討論長毛呢段說話我先剪出黎
我無睇哂成個論壇
我都好好奇過左國安法呢班人個取態可以變成點

1:04:27 - 1:08:44

笑撚左
柒到仆街
今晚得閒整整字幕

九西應該要cap黃碧雲話一齊衝嗰下

琴日又有啦

涂謹申

1:07:07

王百羽：民主黨黨綱第三條：「我們關心中國，作為中国人民的一分子，香港人有權利及責任去參與及評議國家事務。」如果民主黨孭住「身為中国人」呢個包袱，喺將來中国話唔可以幫助手足嗰陣，喺中国同香港之間，你會揀關心中国定幫助手足？

涂謹申：我唔認為呢個係包袱，作為中國人我地應該係可以評議中共點樣國和做得唔好。呢個唔係包袱，呢個係中國人既權利！你話我大中華膠都好！我係中国人！

王百羽：２０２０年啦，我地見到好多大中華膠既前輩都已經作出心態既改變，但涂謹申仍然未能放棄呢個包袱。